一人一個你覺得女朋友對你好上心嘅瞬間

我先

無

入嚟就係想覆無

不如今晚射入面

同我講射比我，係我妹妹入邊

冇

我覺得係因為你唔上心
所以唔覺得女朋友對你都上心

你諗吓
你平時眼尾都唔望吓人
咁你點知人地對你有冇上心？

我都唔覺女朋友對我上過心

平時佢返工至上
放咗工都係工作至上
其次係屋企人教會朋友同事鄰居日劇睡覺

平時如果有兩個人嘅活動
佢唔係話手機就傾電話或者做緊返工啲野

太早入嚟冇嘢睇

推

講完一輪都係冇

不自覺拖住左我

男朋友答：
知我平時番工好chur
放假朝早搭個半鐘車程搵我 仲要買埋早餐等我醒

好卑微 行街Q住我已經好滿足覺得佢嗰下有上心

恭喜巴打

好緊張我嘅起居生活
關心我嘅一切

我老婆要入院分娩，送完佢入院之後我一個人返到屋企。佢原來放好一套睡衣係床上，之後whatsapp，佢，佢話怕我亂，呢幾日佢唔係度，好好照顧自己。

我喊到仆街…………

同埋佢係以我所知，唯一一個由有左到生完到而家都冇發過一次脾氣既女人。

珍惜呀

一定啦

感動到爆

究竟知道女朋友係鍾意自己但無表現到上心又係咩事
cls我真係頂唔順

利: gf係半個半撚 好靜 第一次拍拖 有引導有呢又路
我feel唔到佢愛我

你肯定你拍緊拖？

其實當佢肯為你改變某d 習慣
就可以證明佢係對你有上心

我自己而言
我女友以前訓係唔會同我講
但自從我同佢講過話中意佢訓前都同我講聲
之後佢每晚都有同我講

我都有試過
當日佢有講

等佢講第二次等咗差唔多兩年
就嚟三年

仙女

我講過嘅嘢全部記得晒

真天使

怕醜？

半個半撚咩意思

未入黎都知好多女人會代男朋友答

半個毒撚
打錯sor

結果係無

大家都無 真係慘

係咪要結左婚先俾屌

會收埋條J

唔俾我醒起佢係仔

無 由拍拖到現在都無
成7個月 我都唔知自己仲堅持啲乜
好想分開 但心入邊唔捨得

痾夜尿嘈醒佢冇屌
痾完行到床邊佢揭起張被等我訓入去
然後拉好條被細細聲話唔好凍親

講過D乜佢都記得

半夜轉身抱住我，然後對眼放鬆左好似笑緊咁

只應天上有

分手

又唔可以話冇 但講唔出
不過佢都唔係好明我

你有無試過同佢講你內心嘅諗法
定講完都仍然覺得佢唔明你

有講過結婚前唔可以
不過無講過結婚後可以

（曾經講過啪啪啪係唔好嘅野
應該係拍拉圖式戀愛）

Ching大家同路人

試過同佢講自己嘅諗法

佢嘅答覆係：
另開一個話題 / 無反應

咁樣好難一齊得耐

冇用

諗住入黎睇sweet野
點知成3頁好似都係得一個巴打講佢老婆

真心唔明

我同我條仔一拍就真係想瘋狂錫爆對方

如果係鏡面post 就會見到一班女人吹奏自己條仔男女大不同

其實係唔係好易做到

我自己講完自己都未必記得
仲要幾個月前既事

我覺得好難

咁男人記得你講過嘅嘢又易唔易做到

咁佢比唔比你攬？

應該頭10個comment已經出現
男朋友失業都買Chanel袋俾我

全部都記得咁勁，真係會令人覺得佢好重視自己先會做到

我就係之前睇完呢個post：
一人一個被男朋友突然感動嘅瞬間

諗住入黎睇sweet野
結果..........

諗起有日我同佢同朋友食野
我放咗低咗副眼鏡喺枱
食完唔記得咗拎

：阿A漏低咗副眼鏡呀！

：（本來想多謝佢）我架副眼鏡
：唉～心淡。咁都唔認得⋯

：咩你副眼鏡同阿A嗰副咁似嘅

：（你留意阿A仲多過我⋯）

攬又冇問題

幫我口爆仲吞落去果下

咁你又未分？

女友成日講想三十歲前結婚
佢阿媽 佢親戚見一見面就話 你地婚後點點點

我唔知女友點諗
但我覺得好尷
：（到時未分手先再講啦⋯⋯）係嘅係嘅